有無人呢個夏天仲未開過冷氣？

屌好撚熱呀，但屋企唔比開冷氣

開囉